改歌玩還玩 唔好攞鯨落黎攬炒

改到呢首歌既人一定係波台top1改歌手

@淒美哥

@迷拿

有幾多人挑戰改呢首

今季今晚今戰再失分
一仗玩野玩到眾星沉
冠軍失去 而最終無錢
歐冠之旅傷到已凋謝
炒教頭了任油王怒劈
整死撚伯 原來車仔 已經雞胸算點
入錯 水貨幾次 咪鬼亂屌
林伯被切柒也應該 雲狗要為此感概
殘活在爛車怎配有權奪冠

日後奪英超勝愛其實慷慨
歐霸沒有 班主追究
球季末見著那些笑口

我聽都冇聽過首歌淨係知牙路日日都開